jable.Tv啲廣告可唔可以正常啲？

唔正常咩
唔通又係跟個人口味轉廣告

秒